邊度仲有復刻版數碼暴龍機英文版賣？

奇趣賣$198貴到hihi
有冇邊間好似上面嗰間賣$180

將軍澳附近有冇

搵唔到嘅話，爭$20都要畀啦
利申：想買但係冇frd陪玩

呢隻係復刻1-5代定淨係第1代？
日本20週年復刻1-5代都要2百幾